最近鐘意左個169高既女仔 但係我地差30CM

我哋一見鍾情
我同佢係網戀黎
我地一齊好開心
仲做左d情侶先會做既野
但係我上左佢屋企之後
佢個小六既妹都高過我.....
唉 我以為呢30CM唔會差好遠
但原來真係好大分別
佢好似拖個細佬出街咁

小學生學咩人拍拖

細蚊仔就俾心機讀書先啦

139,你幾歲

上面成斑毒撚心諗,點解個個唔係我

169幾好嘅
我鐘意高妹

139cm你毛出齊未

條撚有30cm咪得囉
岩岩好可以彌補返

佢個小六妹已經高過兩米？

你地打情罵俏

樓主小學1年班？

廿六歲

樓豬199cm高